[突發]蓮花地火燭

好大煙好臭
有消防入左去

咩事

好似有三個火頭